香港男人見到d女著下小背心就起勢咁𥄫 好似成世未見過女人咁款

天氣咁熱d女仔著背心好正常
又唔係露得多 得條波罅仔
香港班仔就𥄫到眼都唔眨 定左格咁望
一係就扮晒野唔望 跟住扮不經意咁望
其實好撚柒

利申：光明正大咁𥄫

多圖

其實女人更加會𥄫女

好撚正wo
好想喪目及

但係越黎越少女著背心仔

Yoga pant 加underarm背心

正到

依個真

視姦

我哋算唔算係純潔咁𥄫
純粹叫咁大忽肉就會𥄫，冇諗其他嘢

我只對熱褲/摟屌裙/Yoga pants/Leather leggings有興趣

我

出街見到啲女對波就嚟跌出嚟咁會情不自禁地望過去
純粹係欣賞藝術品嘅心態去睇

仲有純潔咁𥄫長腿姐姐

翹臀黑絲OL

我都係純潔咁𥄫

定格咁望同樓豬光明正大咁望有咩分別？

欣賞樓主

屌你老母

香港男人不嬲前世未見過女人架啦

我鐘意望屎忽多d, 尤其係著legging同yoga褲個d淫妹
好想一野屌入去搞大佢地個肚

點樣可以光明正大
似似比D女見到就好驚

7.1